[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5138)

易到

Fast

追和pls

fast

慢

slow

山雞係咁檔住個龍 好小學雞

反cup只需

fast
追和pls

Slow

有種你就1:2

5c ft

8萬個位仲推唔推

半格未

罰球 右邊空哂都唔傳 自己射

請問有沒有角球呢？

山雞打少個班友跑得快到

1:1

澳職真係賤過狗
以為昨日8球8角已經夠賤

客隊咩事

7000蚊fg個巴打呢

1:1 一世球迷

下盤瘋

山雞呢隊波真係永久blacklist

1:2埋

自己推埋出底線

屌 4穿1輸頭關抖抖先

風紀做野未

又開下盤 屌 場場買下盤好過

兩角我扮兩叫

場場推賭神都死啦

半3全4

今場中推多三口就上50萬

555-1

555555555

黎多隻

俾多一個我扮一叫

冰c

而家先5角 屌你老母

5c

黎多隻衰鬼上帝，

屍兄2：0點睇

-1

差一個

準備咗一雞幫襯下

5.5s易到

比多球我唱歌

1c and山雞1goal唔該

主比多3隻 唔反

咁都比條NIGGA刷到C

10.5s!

夠膽就反cup

2c

想唱咩

屌山雞咁近都飛機

1ccccccccccc

有無人掛住我

11.5s震緊

支持

90‘ 1:1
92’ 1:2

CCCCCCCCC

叫你黑蛇
輸澳職輸撚死了
昨日又係輸澳職

1-0 完場
5 1 100

gchi

郭富城既weak

我

Lm

我了

lm

中。

6c plz

有

半盒gel都夠 穩過水泥

Gchi

LM

你係咪全推左主

-4c

Ccccccccccc

試下派 派就會有

細？

CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

eason 陀飛輪ok？

你個名

大角之歌

唱著 大角之歌
85分鐘先刷角 無數次失控的口腔與吞精
刷角溶掉驚慌

90分鐘2：0
95分鐘20：0

1.5惨死

-1CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

想幫你叫下

黑鬼 玩角都唔識

似

食角

-6c

俾多1c
山雞多多粒

Ok

努力士 無止境～

今朝40k推埋個位清。。 op

比多一c

角呀你老母

好

1c呀屌你兩隊傻閪

快完

山雞上呀屌你老母

刷角溶掉驚慌呢句尾到

講還講 唔好放圖

補幾耐

補4

落雨

5c完派黑單100食飯

+4

4

西流好波

2角快

冇波入lu 唱首歌先

依家幾c

買左咩

唔撚入波 賤種隊

又打交又紅牌又吹吹吹都係補4

5

6

就奇

我都冇飯開呀

2:0 plssssss

俾多1c
山雞入多粒

刷刷刷角

慘死

踢到咁補得4mins 笑死

主平手盤 6k推到100k

1CCCCCCCCCCC

細波細角 屌你老母

角角角角

呢啲真心垃圾波

支持2:0

6k推上100k巴打 想含

角角角角啊

立即完場

咁都可以落底出番黎

最近黑到

1打5都傳失
笑到

比一c我啦

2:0未

無跟佢哥連

我又要

山雞又害人角大 屌你老母

好彩跟左 爽到

客勝700倍

6c派

5.5細頂緊

下 咁都冇角?

1打5點樣傳波
唔明

你

半3全5 山雞以後斷腳空難死啦

澳假真係好難捉摸

Blacklist 澳狗角大

有呀

On9 wsw刷角都唔識
梗係開短傳啦

我正式宣布今日係大角黨最黑暗既一日

威靈頓鳳凰作客拋「浪」頭

軍情

西悉尼流浪者中場派文舒維加經歷遲來的隔離令之後，差不多已回復十足狀態，可以候命。

威靈頓鳳凰有德國中場馬迪史甸文停賽1場之後復出。

西悉尼流浪者
停賽：／
上陣成疑：／
受傷／缺陣：贊積杜域（肩膊）、丹尼爾盧柏（私人原因）

威靈頓鳳凰
停賽：添派尼、奧利華沙爾
上陣成疑：／
受傷／缺陣：／

重心推介：客勝

西悉尼流浪者排名不在晉級季後賽的頭6位，但仍有4場聯賽在手，希望仍未完全破滅。西悉尼流浪者星期一出戰復賽首仗以1比1賽和中岸水手，帶領球隊的是終於「坐正」的敎練馬歷尼，他在2月時助球隊有短暫的復甦時光。今仗的優勢是在西悉尼的「真．主場」出師。

聯賽榜排第2位的威靈頓鳳凰跟第3位的墨爾本城正爭持激烈，希望以首兩名晉級季後賽而獲主場之利，他們現時同分，但威靈頓鳳凰得失球差領先，今仗全力搶分目標十分明確。沒有了主場優勢的威靈頓鳳凰，復賽後3場取得勝和負各一的成績，上場鬥阿德萊德聯，如果不是達域拿臨完場前的12碼球宴客，已能全取3分。

或許大部分人的心水選擇是西悉尼流浪者，但威靈頓鳳凰復賽以來表現不俗，可以嘗試客勝。

對賽

威靈頓鳳凰對上4次聯賽鬥西悉尼流浪者都是獲勝的一隊，儘管最近3勝都是在新西蘭主場上演。威靈頓鳳凰上季亦曾作客西悉尼流浪者勝3比2。

有無圖

好易咋wo

呢啲波睇壞眼

黑鬼真係冇腦

主能夠

其實山腫點排第2?

幫叫 差一角

或許大部分人的心水選擇是西悉尼流浪者，但威靈頓鳳凰復賽以來表現不俗，可以嘗試客勝。

有撚病 中位數10.5

一定有

刷多2C OK

黑巴你今日唔正確
角大山雞全死

6666666666666666666666666666

6666 goall

6GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

5.5
6.5
7.5
8.5
我屌你老母

中

10c lm 派1000

半3全5
半4全8

澳假仆街死

2:0未呀

666⁶666666666666
有呀
係絕殺角

點睇美職班黑鬼球球十二碼都炒

咁都有6
神跡

6666666

絕殺c

一 一 一

7

一叫就有 派我姐

多1c ok?

FF

6C

想問拜仁果場會唔會好似尋日rb果場咁？

中了

成功叫到了 我了

今日又係下盤日啊 屌

球證送c?

CLS
7埋
角大福音

777777

7C

77777

777777777
77777

7c

有
派ME OK?

要水
我買對家

補時刷上14C

買唔切

8

7C慘死

8C

8c

角大 大難不死 感謝

1:0 7c ft

8~!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

3連

刷到10c可以？

屌 客盤點呀

7.5都有

屌...

888888

888888888888嘩

仲唔吹 球證買角大

山雞DLLM

8埋
嘩
補時3連C

On9
8.5呀

8c...

刷咁多唔入返球講唔通

8C

慘死唔到

汁返條屍輸小半

8888888

咁樣爆CLS

角大之歌

即場角細 又慘死 搵唔返條C

唔係真係10c 掛

8.5B 慘死

補撚完未呀?

舒服

6.5 7.5 gel

奇蹟連詩雅6.5b@3.45 水泥硬gelgel

屌

連環角救賭仔

買左8.5 9.5 睇嚟又輸哂

澳假

連c雅

比多2c啦 想抽1000

9ok?

三連c

最尾十零秒3連角

5.5易到。。。

有無角大手足派?

派？

lm tks me

1

刷到傻閪流盤收

賭仔大勝日

唉8.5大

完場1：2啦屍兄，羊啦你

守得住9.5屌你老母

慘 天唔幫你

好彩頂到咋屌那星 8.5s

Me

勁中

對唔住各位 我收返呢句

角細手足健在

屌你老味 5.5b都要叫到93分先有

2千上5萬

臨尾心跳上到200

屌你一早唔刷 叫撚到最後一分鐘整個3連
舒服

龍門掂唔到然係屈多2c

跟

澳職報數區：+5k

支持門蛇

門我了 爆撚晒廠

或許贏錢是大部分人的心水，但人總是犯賤，可以嘗試輸錢。

跟實你 ok?

癲撚到 希望佢識收手

我講下姐
得
6.5
7.5
8.5

8.5半副身家

剛剛82' 仲見到俾買兩格 有D料到

lm me tkss

派我

跟實

信念

唱歌未

今日係波PO大勝日

到底山腫點排第2

我6.5 7.5

我8.5

馬會預佢補時長少少

無啦啦連c

輸兩注客goal
收返兩注5.5b吊住條命
幾時先上得返30k啊dllm

咁都中

8.5B

屌洗唔洗咁撚假

唔明買角細嘅人咩心態，一係唔買，買就要買角大

買細真係比狗買

最後幾角

8千上8萬

西悉gel

澳洲波除左尾個2隊
隊隊都差唔多姐

6千上十萬只需一天
一個月有31日

人地平時玩開都係呢個數

和尚買咩?

唔好講追返哂30k
追到10k就派你

1.5輸服當睇波算

熟悉嘅澳假返黎了

天天向上上向天天 #17704

留tg

屌你老母咩
8.5S諗住穩陣啦半場得3C
屌你最後兩分鐘嚇撚死人

羅巴又中

我買4注得你個注出事

Corners miracle

5k 追得返上 30 k
派5個200

想戒賭

[url]
[/url]

8.5大撚狗

角細最後30秒先爆

補時 8c dllm

Ok

戒賭了

聽我講 咪開心lo

我了 想食飯

我覺得水手都嬴到呢隊山腫

歐角
收

但82" 第1格個水位 細都低水 開多格都無必要

屌你last爆3c 痴撚線波

澳假不買角細

ME

6.5b 回返少少血

ok

5個了 已cap低
今晚兩場濕9波追唔追好

拜仁有即場？

無買角大咩

執返鳳凰盤條屍

無啦 戒左 啲角好難捉

有無tg 一齊追

呢場一半細左 拜仁即落半大

有幾條飛豬左

G持

終於開墨假

依家就咁講 笑4

勇士

同路

手足係咪話撚半大果位

想問拜仁個場會好似RB咁閉門？

原來輸550
贏500
好似無輸咁
計埋今朝美職500
以為輸1k

前日連續7-8場角細
不過澳假真係咪買細

111

乜撚野山腫

果位手足針左 我係佢同學

巴黎

10點有即場，唔係好似琴日假踢

一樣

拜仁今晚賭唔賭

連3角

好撚威咩

真正的衰多手

有無 7.5s

即場喎

咁即場點搞

買馬賽+2

貪心

請派黑單 謝謝

中位數都開唔到

友誼賽撚屌
咪掂

on9仔

輸640

輸左兩萬客盤 有冇主隊手足 求下派少少

出糧冇曬錢la

諗起美斯

贊同

夾角都唔識買

聽朝祖亞雷斯 平手盤好抵玩
尼卡沙個主力射手過左聖路易 冇攻力咁濟
祖亞雷斯面對主場優勢加攻力大增嘅聖路易
下半可以追得和 踢尼卡沙仲要主場
最多咪走盤

唔係丫, 事實哩場踢法係細
係最後條ON9 第6C 清落底姐

點解唔夾角

貼飛有人會幫你

上到30k派你

報數 +$650

5.5s 又針 買親細都爆

多得條傻9 nigga無啦啦最後30秒都犯規

又少咗30蚊

你買兩萬蚊波比100你有咩用

留tg

獨特既賭球方法 差啲8.5 都爆埋 渣都無

我有文采唔表代我唱功得
有冇人頂上

黑單今場買咩

多謝

一諗住追數又jumped

佢果下唔FOUL , 鳳凰條友都衝緊落底
係球罰球清落底奶野 明明可以向前清

咁你等佢上水啦

輸服

之前夾角後悔左好多次

盤王尼卡沙

風

8.5s gel

輸撚左7k

山雞打乜交

又重注？

唉 暈la

等收哂.

咁貪心 注10.5細都食硬
仲想要埋5.5細

豬左7k+1

球會賽想要馬賽+2洗唔洗驗腦

真手多

跟左

心雄

雲巴有無比番錢個c打

友誼賽咪掂呀

平半呢咁

藍十字x祖亞雷斯

做乜心急追數

收咗錢就要演場好戲俾人睇

臨尾真係唔好買細
特別賽前如果高中位數個啲
其實你贏咁多

買1000高水夾角
輸你又唔肉痛

夾尾水2k 5.5b已經穩到仆街
唔明點解咁買

Allin?

會唔會hea踢

又事後撚？

尋晚場RB參考下

賭運姐 有咩點解唔點解
頂多30秒都中埋啦5.5S

係

銀行冇曬錢

澳假有時唔買真係贏
尋日果場大波到咁
等個個以為澳假回歸
今日又整場終極19波

拜仁仲要打歐聯喎

驗證左佢係c打先叫緊佢錄音

早就出事前,而且即時,係你無睇OR你QUIT左而已~
hkjcfree

正常人都唔會咁買
夾5倍5.5b 一係收多注一係贏八千
佢咁買一係收多注一係倒輸

咁撚激

馬賽+2有冇同路

叫阿媽嚟錄音ok？

唉 我明

尋日係個龍on9

係到 買左客

巴打要追幾多

J下伯母把聲都得

點解唔係對波圖

我呢我都跟咗你呀

15k 追50

20k

有冇主盤 角大手足幫到手

正解 買角夾角係最穩賭法
倒返轉果場如果你半場可能差2/3角就角大
你會繼續追大定係補飛細角一樣

係囉 10.5s都中硬咁
冇理由仲去補5.5細
一陣6連角咪輸兩注

唔係佢嚟 佢隻狗用佢ac講既

收錢水 屌你老母啦 柒頭優越狗

50k

咪咁 我都係9up撚下汪汪..
sally都買左..

15k追50 easy

算啦 講多兩句 一陣啲人又屌你架啦

幾多本

on9仔先咁買

講下笑炸

15k追50k推兩場姐

咁你繼續咁買角

all in D 頂級聯賽好過啦
澳假呢D退休波拎黎誤樂就得姐

一陣出拜仁重心

岩 叻仔

6c派果位 a字頭巴打潛左？

真

豬閪咩 cash out左
方便睇姐

今日正定反

勁揪

人地話6角 家陣8角所以唔派 好似係

中超on9到。。。。
20分鐘2角
全場3角
00

咁有人唔係求穩陣
咪會屌多槍

你岩三唔識七想教精我？
一定係想害鳩我啦

今晚點睇

巴打下場再推咩

下場9.5大 3大

唔撚屌得？

上面個個都話賭運 有咩點解唔點解

今日想送首歌比大家 識唱既 跟我一齊唱 wow

作詞：林振強 作曲：雷頌德 唱：波台Eason

需跨多少個山 漫漫長路與海
方可真正覓到心裏精彩
需經多少次哀 幾多的障礙賽
才勝利會換來

不知幾番跌到 旁人斜視喝采
很不好過但我衝剌不改
只因心中記緊 當天可敬父親
說信我會精彩

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
** '強人是你 能飛天遁地
其實你了不起 假使你永不說不能做到
強人是你 能頂天立地 如敗倒 再掙起
永沒言死 才是活著的真理

Repeat *

曾垂頭萬次 仍抬頭又試 再戰再創這生意義
無忘慈父那 從前留下句子

多謝 多謝大家

得 單蛇 任屌 任砌 500蚊

而家買咪平手盤lol

操盤手進取左
開埋D大郁既賽事盤
然後開對家

馬會第3,4場係咩黎?

fifa

唔推啦 今場贏到已經好好運

波台24 eason唱歌冇人理

如果場波KEEP住[0] 主低水,應該多人買主

唱得好好

叫佢地唱埋先針啦

無視水位咪啱囉
但係講緊5.5b 成4-5倍

仲有3萬蚊 可以過埋夜

山東+0.25易撚到

頭先8.5 s 中

你都on9 中就4 5倍
唔中咪輸囉
5c FT你就唔係咁講啦

低賠率必中點解唔買呀 下？ 屌你老母！

1.5b 慘死

今場球會賽於中立場慕尼黑拜仁校園舉行，相信拜仁慕尼黑仍會有一定優勢。拜仁慕尼黑自成為德甲及德盃雙冠王後，休戰大約3星期後作首場比賽，但為備戰歐聯復賽，相信球員已有不俗狀態。拜仁慕尼黑整體質素遠勝馬賽，加上求勝決心足，今場可以秤先。馬賽為新季備戰已進行數場球會賽，然而只見狀態反覆，今場作客德國，恐怕會敗走而回。

嗚呀 🐷埋 得翻$2.5

5c完都賺喇 自己計下數

有無手足想開個tg 谷度下波出下事前飛吹下水

How ?

錄音比雲巴 啦

@皇賭會

事後吹水應該多人啲

賺少左咪蝕 你自己計下

留電話payme俾200你

玩撚完

只限連登仔

咁要波po做乜

你買5.5s 有機會輸
5.5b最多賺少咗
你係要買5.5s有乜計

咁應該追大定補飛細角？

係度叫人留電話都叫做人

偽娘黎

水 快

咁乞免費水

用profit 搏 4-5 倍角大 夾角 各有各賭法啦

JUMP?

傻撚咗 咁大個波po唔吹得唔事前得咩

屌你地家下係咪🍇我派佢唔派俾你地先

JUMP 2200有冇水

睇岩墨假同澳假
不過水位唔岩
等回飛再買

賺少左唔係輸？
贏返黎既錢唔係錢？
你當佢一條飛睇咪錯曬
每條都係獨立

省返啲錢驗眼
唔好mon咁多po 傷眼

乞免費水

剩番200cash 捱一個月

可能佢打得飛機多

有靚女睇 我派都得啦

賭咁盡

陣間拜仁半場波膽2:0 有冇機

咁撚嚴峻

咁撚搏

半膽起碼567

出糧allin追數

岩 臨場應變啦
無話一套賭哂

介賭啦

跟了

後日甲府半大？

又好似係

戒賭吧啦

賭波點解會all in

追大如果冰角 可能你兩注都西
補細你至少穩贏一注
本金落幾多自己衡量
都係再考你果時睇即場角既眼光

岩呀 我玩開賭J先all in

馬賽有冇咁屎
馬模就可能得

咁都屈

快啲證明比我睇先

好等錢洗？

頭先又話自貼派俾小妹
貼完冇左影

兩皮客盤同和

屌 一開波中柱 又紅

差個username 專業d

之前輸左幾皮 追數心態

淨係敢買1點幾倍既波賺晏仔

聽日去邦民啦

好橙

係你講我無野
因間又比人覺得我教精佢係想害佢

半大開尻硬咩

做下勇士先 輸埋就收工

老閪都唔買
撚狗黎講 拜仁都係頭幾位

試下細注起機推上去喇

唔啦 我普通屎運仔一個
講買得大又唔夠d大蛇大
講準又唔係場場中
係自己個TG channel鳩up下算
因間開始炒又會比話燈架啦

球會賽都炒？

追大不如你第一注就落得準 咁樣會唔會好d

<----沒收錢既,有出即場,第一場跟開果28位巴打應該有WIN.

過主啦

收返埋啦

跟我好過啦

根本當兩注獨立投注睇就得啦
因為基本上10.5s 已經穩

你想即刻屌多注，覺得睇好5.5s 咪照買囉。
基本上同你屌落下一場角細差唔多，贏咪贏輸咪輸

世上無免費午餐，所以有料賣料係應該嘅，我都要付出時間付出努力，所以你唔認同可以唔join,收$1000/月當茶錢，有興趣嘅先@hkjcpriority 我，轉台

又要睇又唔BLOCK我,不過我BLOCK左你,以後唔會見到你

我免費🆓

Ysl 407

我都準備要BLOCK埋你了

但買角球難就係第一注落得準

喂 block埋我啦屌你老母臭閪

幾時開返個ac

單機啦柒頭成個波台比你block撚哂咁滯

你TG係咩,我入去睇下

5k 上30k
注碼點分配好

唔會啦

屌 即刻問你條女

老友早晨

無 呢到就得

甫兄cut ac係咪想考差佬

你再問丫

409正d

唔想輸番比馬會

早晨

Block哂全部人啦 你老尾臭閪 做孤兒仔啦
賣料狗 你媽閪爸屎閉

推4鋪

淨係忍住一晚唔買都已經好難

幾時影腿

可能輸獲甘 就會介到

小妹中意豆沙色多啲

ysl 205/ 211

得啦 死佬

但兩注同注碼有d衝動
可能買一半會好d

Matt色唇膏麻麻地

204

204先靚

優越過街老鼠

已派

地盤佬黎

買親唔過2倍 全部低水都好意思賣料

輸淨400 想上番3k本 可以點買

煩又唔BLOCK,又要睇我POST,又要跟入...
BLOCK得既,一般好快會消失

佢唔係輸到仆街咩

咪臭閪

真跟寧波推幾口好過

入2.6k

成個波po俾佢block晒

條list咁短?

無綁戶口

推三場兩賠，要忍，唔好9買。

最重要都係講運，運好先去馬

好運姐
我都係鳩買

$50一注

巴黎個場點睇

要跟孟德了

雲巴真係有t🐷me

燈閪

單跳緊 咁拜半大應該有

今朝跟左

雲唔係輸好多錢咩 係到賣料？

呢張list班人 全部都極度on9

有無人搶開1001去屌鳩優越比佢block 等佢搵唔到個po

唔買啦讓咁深
讓多過半一我都唔買
贏一球都冇錢收買黎做乜

錄段音比我聽 我幫你平反。。

其實我好奇佢咁block法
平均幾日先入到一次波post

賣你老母

想屌下盤所以咪

平手跟左西悉 見到勁落飛 個心震到想屎

單機登場

入15000買psg拎冠

訓醒收$

好似馬模咁撚狗

幫優越狗宣傳緊 咪煩

條女send左腳比你未啊屌

哦 sor

睇見佢廿鳩幾年冇拎過個盃，就冇買佢了

佢應該未BLOCK 我

平手高水
依場波贏得險
客3分鐘中柱
下半場又紅先贏到

佢買親咁低水 隨時買料費仲收得多過佢贏果d錢

Send哂啦 真係幾撚正

send埋個蟹俾佢睇啦

點先叫運好

我仲入倒黎即係班契弟唔夠努力搶post，又或者已經消失于世上

幾有運

1K 追6 K

就係細注細注咁輸

屌你又9up

買完哥連之後 輸2大注
西悉都係止蝕少少

Wanna lick

你仍在，放心

優越食屎狗

呃你做咩 自己問佢拎 tg佢比

Send左啦 你地問雲巴

有冇興趣預埋我

Tg問你拎

你就好啦 可以同佢老4

快d屌柒佢啦

叫左你唔好亂買
有信心就車落去
一日中2-3場都好夠

send左腳咁有冇send埋右腳

你又叫我問佢拎 佢又叫我問你拎

朝早臨訓望左陣啲盤 就揀左流浪 訓醒收錢

400 追 3k 留名

你有一次機會屌佢老母

擺明想搵你開單啦

分享未

條list太長 冇cap哂姐

墨假有信心 但今晚我忍唔住啦

我當優越清d 料場場 1.65
我平注1皮1場 10場至少中7先回到本再搵返d
其實咁低水點買

佢叫我唔好流出

你宜家tg係咩？

笑04

你串鳩我即block,不過你都未block我

追數群組

有冇樣

笑撚死我

想跟

我都有好多腳圖

Ig都有埋啦...真係kol

屌你牙

佢轟親都係啲1.5x 1.6x 足水角大反而買1k 2k或者4 注$500

今晚里昂

屌 又9up

叫做睇岩

當我9up啦

1.8以上未中過

Tg plx

出現了

你舊個tg無用？

因為雲巴第一個真心想派比我

問gg拎啦

冇信心係咁
佢心態過2倍果啲預左輸咪雞仔注

如果車仔聽日贏 李城係咪踢歐聯？

痴線 明明我話左兩次payme俾你

掉轉黎賭

冇啦 咩都冇用

NO

明啦咁 重衝出黎7

Psg上場踢到咁，加埋要踢歐聯，實引撚哂啲人對家，會唔會撚狗呢

屌你啊 咁點tg比你

高水唔中有鳩用，我係命中高，啱啱果場執幾皮
比個tips你，你每場買波膽0:0場場買10，買足一個月，包你唔洗輸

有冇比水你
想跟

你話要電話

唔係會讓位？

高價收購gg絲 自拍 腿$2000 心口$4000 半裸1幻

佢係出反水定？

毒水

狗會個賠率已經夠西
仲要咁買玩鳩自己
(申請被block)

我tg ok

你高條撚咩 血壓你就高 地盤廢中

話晒決賽 同埋有排先歐聯

屌你做爛市

Tg

笑左

互block啦

你派幾多 我大多你1蚊

花仔...... 上次你先睇完我 咁快出去滾

反手水

你明玩野姐 烏鴉 你份人都幾鳩屎架喎

睇厭左 打左兩次飛機 已經扯唔起 要買下新相

都要買得落手先得
買1.8以下都覺得on9
馬會本身抽水深
仲要買低水
識賭唔會咁賭

之前咪po過 自己唔留心

心鳩淡

咁等睇事後飛啦

咁又唔洗都係可以參考下既

Tvb有直播

屌你老母

我9up佢乜都冇send過

食盡波po女手足

完場先知賽果

中先出實100%

又撚

呢句就真係9up

唔好咁嬲

雲巴咁靚仔 點同你地呀？

仲要撚多次

cctvb播得即係半細cashed

幾時比相我

今時今日仲有人信啲賣料狗

有種今晚巴黎豬波

優越清早排先比Winteronfire巴秒殺左
人地中幾皮幾皮高水都無出黎曬同賣料
佢又爭住

唔好亂講野

嬲到要屌你老母都唔屌你啦

Block燃左班柒頭，我又睇唔到佢地留言，佢哋又幫我宣傳，響呢度出名我無所謂，贏輸都係我自己，每注幾鷄野，咁多年事後飛，仲吹得下嘅。

真 屌你老母

單單單單!

咪係 起碼貼張圖有根有據先好講出黎

之所以取消之前tg,就係有柒頭又要吊又要攞料

贏生進化到飛都懶得show
直接同你講勁中踢你入會

玩到咁大唔洗啦 你地叫oelll貼咪得

認真 fced

後日先算啦

賣料$ > 賭錢贏既錢

你都好靚仔

圖呢

我地幾時見過

gel

又可以買炒麵王

你啱啱唔係話派100比我食飯 人呢？

圖都可以p 見真人算啦

@Hkjcfree tg 爐，今晚再出即場

你含撚啦屌

ok when where

有yy圖
意密

呢個真 見到y蛇忍唔住扯左

有塊閪大撚晒？
屌你老母

事前飛唔會響呢度見到

牙朗受讓?

價高者得
$10 bid

聽講揸波蛇都唔錯 出入又有Maserati

優越巴勁好多

出錯左盤 派錢

咪咁罐奶粉你仲想唔想要架

唔出正選

唔洗奶佢鞋底架 屌佢老母啦

羅馬爭入場卷
祖記冇所謂

我坐開架車4m

巴士

祖傷左好多主力

留力歐聯

1001

祖咁撚廢 屌

個頭幾撚型

你整番個

記錯係上場爭
係祖記留力歐聯可能

借刀刀

得架7人車，贏多啲先換車

太型carry唔到

好似話出u23

拜有陣睇未

黑箱車等緊你

友賽強陣，準備撚狗

做乜撚

拜100%

大炒陣

睇埋馬賽出咩人先

馬賽對波圖

俾人大炒定大炒人 ？

Sor 我都係匿埋先

當馬賽仇人咁打

窮撚。。。。。

優越真係好撚肉酸

友誼賽可能俾面唔大炒？

對唔字 惡左少少
請問你賣唔賣相？
想睇腳

拜仁近20場19W不敗
拜仁好少落場會留力
試下個-2

優越狗扑左我 俾我1001開鋪ok?

得 新字頭你嚟

今次有冇link?

等你

好小留力年中撚幾多鑊

靠你了老友

咁不如買主勝仲穩

Lol

拜狗成日撚喎